美國會分裂？

愈來愈覺係大6背後搞鬼

當初無肺炎，民主黨就唔可以大力推行郵寄選票。